同老婆幾年前響莫斯科買咗個單位，你問我答

外面

裏面

光復香港時代革命！

淫賤月娥死全家！

徐晃幾大？

幾錢，幾大，點解會揀Russia

收租回報幾多 定係長住

lm

kfc近唔近

俄妹老婆?

好細

張牆紙有啲似裸聊背景

有kfc食
俄羅斯d雞有無唔同？

巴打本身住俄羅斯？

由一個共產統治嘅地方搬去另一個共產統治嘅國家
有咩感受

自己住一年去一次，大概50萬港紙，加裝修，老婆以前係俄妹，依家係俄太

步行距離

係，而家變咗俄太

你指KFC嗰種雞定係臭雞？

美國

一早流亡左去海外

d人好似好冷漠
巴打有冇比人歧視
同老婆溝通到？有冇咩習慣好特別
返咩工？平日放假有咩玩

係俄羅斯返咩工？

係好冷漠，尤其係喺街上面
但係如果你識或者親戚朋友就好熱情
正宗係外冷內暖

英文溝通，冇咩習慣特別
美國返工，一年去俄羅斯一次

俄妹易唔易溝 正唔正

美國返IT 狗

雪櫃擺咗幾多vodka

又冇咁誇張

返唔到轉頭

第一次見佢屋企人鄰居親戚朋友，十幾條友一晚飲咗10支750 mL grey goose (懶威買來佬貨） 第二日仲話要飲我即刻轉返local野

Rich 俄佬真係當水飲

依家啲廣告真係厲害

周圍安唔安全？有冇俾人歧視過？

而家有冇炒貴左？俄太家鄉係莫斯科？

第二朝我頭痛攤咗喺度，佢姐夫入房叫我追多杯就唔痛，我屌佢老母！

點溝

都算安全 冇俾人歧視 但有俾佢個friend妒忌 飲大咗自言自語Kong Kong ski... 應該係香港撚樣咁嘅意思掛

冇升冇跌 經濟仲係咁麻麻哋

遠東

妒忌巴打d咩
巴打點識老婆 一年先飛一次驚唔驚
而加盧布點 物價算平？

去旅行識嘅 太detail 就唔講啦唔好意思

咁即係依家唔喺俄羅斯?
咁依家喺邊個國家?

係俄羅斯一日飲幾多支vodka?

世世代代做共產黨治下嘅人民

妒忌我哋溝晒佢啲女

旅行識嘅 唔驚

盧仔低水 第一次去1美金兌25盧仔 依家好似六十幾70

唔係
美國

我好少飲 不過vodka 同水差唔多價錢

Joe Biden 如果贏咗真係冚球鏟

可唔可以影吓部𨋢？

老婆對香港有冇認識 覺得香港點

唔租出去？

響香港住過一年 佢都好撚鍾意香港呀

火車頭定中央陸軍定斯巴達定戴拿模

本來諗住租，不過新裝修又唔捨得，又唔係貴所以打消咗個念頭，有時佢個表妹會響聖彼得堡嚟住兩日，當係同我哋看屋

莫斯科太大，又唔靚
真係住俄羅斯我比較想住聖彼德堡

反極權然後去另一個痴線國家？

識唔識俄文

如果租出去幾錢到
俄羅斯係咪土地都係國家擁有

有無生小朋友

一八年世界盃就鍾意呢條友

Dzyuba

圖身材樣一定好撚正

老婆大唔大食

Saint Petersburg 都幾好，啲樓仲平，但係我呢度冇直航，所以都係揀咗莫斯科

1.你依家算係美國人揸綠卡定香港人？
2.政治上點睇美中俄關係 話哂你踩晒三邊
3.俄佬係咪好撚惡
4.老婆點睇普京 俄羅斯反對派 政治上係咪又係好似香港咁少出聲為妙
5.香港美國俄羅斯都有屋？三邊都住下？
最終都係諗住長期定居美國？

我每日都餵到佢飽為止

問多題
整體上你覺得佬妹正啲
定港女美國鬼妹正啲

樓主
人生贏家
美國返IT工
俄妹老婆

識俄文？ 個陣點溝佢

由一個極權搬去另一個極權

盞燈好核突

點溝到俄妹？你識俄文？佢地睇樣、錢或才華？

係咪技巧好好

你點識的

住美國，對拜登有咩見解？
可唔可以出返篇文講拜登

1 一生一世都係香港人，只係暫時住喺美國嘅公民
2 好混亂，俄羅斯簡直係封閉，中國大家都知有幾痴撚線，美國就睇邊個做總統
3 好多好撚惡 亦有好多好Nice 其實邊度啲人都差唔多
4 老婆以前好撐普京，之後日日同佢講香港比中國搞到幾撚慘，冇晒言論自由，中共又一黨獨大，同普京獨裁有啲似，佢就冇咁鍾意

有人上街但係都冇用，始終都係鐵腕政治

5 香港冇屋不過有好多親戚 最好梗係光復香港 返屋企

老婆係鬼妹?

愛國到呢

oh 睇到了
你會要番港女定俄妹
會唔會想番香港

落雪好污糟

好靚，點整？

俄羅斯妹樣靚身材正
港女都好好大家理念相同
美國一句講晒自我中心囉

咁我梗係鍾意樣靚身材正啦

俄妹個樣同身型係唔係好快變老?

原來係房屋台
睇咗下面留言問既野結果離題添
幫你推下
其實點解當初買個到係咪附近方便

會唔會係個廳到仆野？

人在俄國光復香港

有冇細路

依家最想香港獨立！ 屌你老母死黑警芒post狗返大灣區叫$100武漢肺炎雞啦！制裁你班冚家剷啊！

溝嗰陣時學咗少少，不過做咗老婆就唔撚使學啦！日日去佢附近扮邂逅

on9, 俄羅斯仲獨過香港,殺q左個侯選人
又同中國咁fd

俄羅斯有個反普京畀人落毒
建議巴打唔好反政府

其實都可以咁講 俄羅斯人都好撚慘 貧富懸殊十分嚴重 莫斯科同其他城市有好大差距

咦俄太識英文 咁佢屋企都有番咁上下家底

Babushka!

IKEA啲cheap野 步行距離所以買咗 都真係似武漢肺炎

想問下老婆同佢嗰班朋友點睇香港抗爭？
同埋佢哋對中國有冇咩睇法？
麻煩晒，唔該

憑呢句幫推

佢地主打係脆辣雞翼 無果d大件雞 不過好正

後面嗰張香港背景圖 係邊度搵㗎

係 俄妹fd真係個個都勁nice

你係長住嗰邊？ 求分享心得

溝完俄妹去左美國啦

你係美國返工，咁你身邊同事支持侵侵定拜登？

俄羅斯kfc啲雞翼好好食

好多東歐妹/俄妹都會想係香港搵老公再係返香港住
香港男人亦通常唔捨得份糧同埋東歐俄國太陌生
係咩原因你反而會去俄羅斯?

有緣煲底見

хорошо

梗係靚仔啦

講笑啫 其實大膽就得

同埋好相信要先學懂愛自己人哋先會愛你 🤟

Sorry 差啲漏咗你

如果食材好 唔使咩嘢技巧啲菜式都已經OK啦

有冇喇沙仔條鳩咁大

旅行

同老婆講俄文定中文 定英文

美國武肺咁嚴重 依家asian樣出街會唔俾人打

其實俄羅斯妹喺國際上面嘅形象都唔係太正面 所以會有少少自卑 你睇荷里活啲戲個個反派唔係中國人中東人就係俄羅斯人

一張圖解答晒

佢做咗總統戀童可能合法化

cls

戰鬥民族

你美國人，講嘢有說服力啲
出篇文啦

我愛嘅係香港國

呢個真 周圍黑蚊蚊烏卒卒

idi nahui

上網搵張HD香港夜景跟住去啲賣牆紙嘅網站upload 兩個禮拜就到

係咪viu阿thor

都幾ok!

鬼妹通常最佳有效期係30歲之前 所以其實係會快過亞洲人

留tg pm

清識食

巨人中鋒

會唔會係落雪嗰陣順便落埋一啲懸浮粒子落地？

或者叫你老婆講下佢哋過去睇共產黨管治下嘅經歷

美國搵工易唔易

係

都冇乜所謂嘅，有咩你問我答到嘅我盡答

呢度khimki 近國際機場 只係20分鐘車程

又有個好大嘅室內shopping Mall 有IKEA 餐廳 戲院

都幾方便 有啲似香港嘅沙田將軍澳咁自成一個區

所以揀咗呢度

未試過喎又

喺全世界邊一度都要光復香港

咩位?

佢鍾意香港啲咩？
好奇唔同外國人點睇香港

兩件

嘩

好多大肥佬亦冇人講

例如佢細細個使唔使要排好耐隊先至買到餸、 有冇隔離鄰舍畀 kgb監聽？

呢個真 我唔會響莫斯科叫光復俄羅斯 驚

都明嘅 佢哋俄羅斯人嘅飲食都好多肥膏

唔敢

咁你兩個小朋友識唔識講廣東話？

識咗我先學

Da

唔好累到人哋全家畀人送去西伯利亞

身在歐洲版嘅大陸都要小心謹慎

我老婆梗係唔高興 啲friend完全冇咩感覺 等於我哋睇黎巴嫩咁樣除咗同情憤恨又可以有咩睇法？

有冇啲圖做例子？
似邊個咁？
好葡萄

上網訂造

唔係 一年一次

應該佢係講гонконгский = hong kong people

返工完全冇提 因為可以講到打交同埋唔使做嘢

padacha!

做咩唔放租 間屋有事都冇人知

想睇吓雪櫃將能源標籤

老婆叫咗好耐 多個地方落腳 同埋平

最好係咁

同你老婆隻抽 有冇打輸過比佢

冇 不過粗啲

英 溝嗰陣時少少俄

就算細，呢啲先至係畀人住嘅地方
有時真係幻想香港行蘇聯社會主義經濟都唔錯㗎

唔知 本來七月飛 但係機票cancel咗

係囉 話你係香港人咋嘛

得閒去下練靶場教我哋用槍玩ak

可能遲下會

返莫斯科？

樓主碌嘢幾大

俄妹係咪寧願嫁畀亞洲人 都唔想嫁畀當地人？

好得個畀人當你係中國人咁樣打 班俄羅斯人都仲係嬲支那共匪喺遠東地區搶曬佢哋嘅土地同工作

老婆幾高

樓主同太太大約咩年紀？

張呀將

cyka cyka

空氣都算OK 始終地大人少 周圍冇嘢多最多就係樹

下次叫我飲 小弟飲酒淨係飲vodka

佢話解體之前係好好 人人有飯開有書讀 經濟一爆破就國家分裂就原形畢露，嗰下就好慘

依家唔易 年頭失業左兩個月 好彩中國肺炎大爆發之前搵返份

之前喺香港俄協學俄文
個香港人Miss話俄國。政府會送每人一間喺郊區嘅屋俾佢哋。有冇吹水？

或者附近有間工廠不停無節制排污，搞到一落雪就必然會烏卒卒

你試過邊種

衣食住行樣樣都方便 香港人對外國人又友善又包容又有禮貌

應該宣傳支那吞併西作利亞同遠東野心

知唔知俄佬非法占領克里米亞 干預白俄羅斯同烏克蘭選舉 支持國安法 售武syria？

你講開又好笑 有次佢喺美國返鄉下俾警察問佢會唔會幫手去美國收集情報

我完全唔熟俄羅斯
1。你覺得現今嘅俄羅斯，重有咩地方有共產嘅影子？
2。民智方面，香港、中國、美國、俄羅斯 你會點排？
3。兩性關係方面，係咪正如其他文章所講，女多男少、女尊男卑，女方較強勢？

係咪真係誇張到賣咗自己屋企入面嘅所有嘢先至可以開飯

之前我喺facebook有個俄羅斯手足，都同我分享過佢嗰陣個生活係幾咁淒慘， 除了呃走國家財產嘅石油大亨之外 ，個個都窮到燶

前年飛海參威
全架機得3個非俄國人
我俾隔離個俄妹。R我吹水。吹足成程機。冇停過

識少少 不過要響屋企講三種語言其實係好困難 廣東話俄羅斯話英文 每講完一句 跟住就有人問你你講咩呀 又要用英文翻譯多次 嗌起交上嚟仲麻煩 所以我哋都講返英文算 sorry

最好喺美國同俄羅斯不停玩槍練ak

我都想知

咁都幾細喎

上pornhub search 啦師兄

或者大膽啲自己溝番件 我得你都得㗎！

碌尻幾長

月俄？
巴打真識食

對唔住一時唔小心

咁又係嘅 依家主流媒體不停話特朗普同俄羅斯勾結 你老婆要面對嗰班恐俄份子都要小心

呢個有難度 因為依家唔喺現場

有冇cyka blayt rush b?

未打過喎 咁梗係我贏啦如果係真打

冬天係咪零下度數都要番工？

俄妹皮膚如何？應該冇東方人咁幼嫩，但會唔會好過歐美？

多唔多混咗少少中亞或者遠東血統嘅？

巴打幾高?老婆幾高?
點追佢?

幾多盧布？

撚樣係我加嘅 睇佢妒忌我溝咗佢地啲女個樣就知佢個腦諗乜

講啲黎聽下啦巴打

我夾萬有兩支 呢度真係要有支炮旁下身先得

GOOGLE 相..??

香港人買樓有無d額外嘅税？
你係用美國定係香港身份去買？

係 全部飛俄羅斯航班cancel晒

呢個的確係
其實我覺得至少佢哋對香港抗爭唔反感嘅話我已經覺得好OK

如果

有綠卡fd 十月諗住去個邊搵工 搵到就全家移過去 雖然唔捨得

但都祝佢搵到啦

香港依家咁

正常size

佢嗰邊已經封曬關已經可以話係做到盡
唔似得我呢度有個八婆係都要堅持中門大開

一部份係 令一部份亦唔係 但係嫁俾外國人嘅比率係高

得閒再分享下點樣玩ak 同埋點樣維修分解

唔算高 160 俄羅斯來講算矮

買到樓就跟整

四條同三條

識嘢

其實係真 政府會補貼比家庭 越生得多細路仔補貼越多

打哇烈士

佢啱喎

三種語言係難啲（除非有爺爺、嫲嫲、公公、婆婆一齊生活），最好一個家長盡量只用一種語言同小朋友溝通，小朋友自細就可以學識多於一種語言。

左膠： 佢只係clovergender

脆皮 同埋 original

俄太咩政治立場，支唔支持普京?

笑左由獨裁走佬去另一個獨裁，仲要上連登自吹自擂

你根本就同香港人去泰國買間屋,包條泰妹冇分別
唔知你做咩覺得自己好光榮

知 強權底下無公理

點解你老婆咁鍾意普京？

咁多頭家

住美國邊個州？
住某幾個州投唔投票都一樣

1 其實唔係共產 不過係強權政治 貪污腐敗
2 香港 美國 俄羅斯 中國最差
3 女多男少真 男女都算平等因為佢哋都幾尊重女性 母親呢啲figure

始終佢嗰邊嘅少子化問題畀我哋想像更加嚴重

老婆對腳臭唔臭

兩個都美國出世？

正唔洗做粗重野

好得個小熊維尼大搞種族滅絕

If you don’t mind, I’d like to ask some questions regarding your life in the US. Where in the US do you live in/work in? silicon valley?

佢同我講解體之後 佢老竇老母 冇嘢撈 自己整咗啲酒買俾隔籬鄰舍 好似飲到人溫下溫下 好撚恐怖

巴打唔好太多幻想…反而北歐小國可以諗下，不過香港太多人應該唔work…

你同你老婆點識？

呢一年會唔會覺得因為大家生長環境唔同，價值觀好大分歧，我見到巴打你話老婆唔like香港示威

咁你住嗰度有冇新納粹光頭黨？

溝得唔好嘥喎

Blyat!

好多師兄問呢啲問題

似乎都明白點解俄羅斯人咁鍾意普京
到頭來都係為咗可以令自己有頭家同餵飽自己嘅屋企人

就算將來要成功光復香港，我哋都仲有好多嘢要做

佢唔驚佢屋企人整嗰啲moonshine 會飲死人咩?

sorry睇唔明 我啲俄羅斯文俾返我老婆啦

佢嗰陣應該好細個啫，可以當時未必明白自由意志嘅可貴？

美國就係咁
特別小朋友返學後你都冇計

1。中國成個架構咁差，貪污腐敗乜都齊，俄羅斯除左你上面提到嘅鐵腕政治外，有冇邊樣係連中國“拍馬都比唔上“？
2。唔撚係呀嘛，我覺得美國民智已經好撚差估唔到你會排俄羅斯（我都係住美國）

佢細個話零下40度仲要返學 啲雪兩層樓咁高啲人照樣返工

住邊個城市要有槍

概念圖

呢個就因人而異 有滑有唔滑 聽個friend講

升左幾多？

17x 16x

日日跟蹤佢約佢去街食飯

俄羅斯靈媒係咪真係咁勁
睇得多通靈之戰好想去搵下個度D靈媒

爬咗文先出聲啦…樓主只係娶咗俄妹老婆，依家喺美國生活緊…

除非你想話侵侵啦…

Khimki 50萬算係咁啦
出市中心搭火車/揸車話咁快就到
咁樣裝修法莫斯科要幾錢

唔記得 淨係記得用咗大約七萬蚊美金 當時係一對六十幾盧仔

樓主叫老婆睇下呢條片
問下佢認唔認同D嘉賓講既野
P.S. 入面好多東歐妹/俄妹，台灣節目來

用老婆名 俄羅斯Passport 冇咩額外稅 政府都想你買樓促進經濟

上嚟開你問我答，就係覺得自己好光榮？

樓主傷害咗你自尊心呀？

得支 曲尺 未玩過ak

有都唔知 🤷🏻‍♂️

Many of my asian friends including myself have never experienced any form of racism in my last 10 years in America. It’s the media that heavily portraits racism in the society.

以前支持 依家睇到國家有幾腐敗

世界咁大 交流吓啫

唔啱聽唔好意思sorry

係時候喇 ak分解都好容易啫

係真 個個都有地

俄妹對香港男人觀感係點

He doesn’t seem like he’d answer questions about the US.

我只不過係將自己嘅經歷交流吓啫 唔覺得光榮

精盡人亡

政治強人 俄羅斯比全世界制裁 好多人都民族主義上腦

加州

佢地似你定老婆多

唔臭

Have you registered for your absentee ballot?

到你要掛股個陣就唔係咁講

未見過

我又係美國it狗同內人都係俄撚喎

咁就大部份人都係藍啦

唔會 俾啲黑警打人片佢睇 係咩人都會明 黑警死全家屌你老母！

加州電費真係貴到痴線

其實好難想像一個體制崩潰之後啲人點生活

正解，由頭到尾都避晒現實問題
應該係兜唔到個故仔

當時好似10幾歲讀緊中學

我覺得睇得好舒服喎
比起果d咩條女係鬼妹 你問我答
呢個po有建設性好多

加州by default 應該係democrat

諗起點得著火既烏龍茶同水

做show 佢仲有上網睇俄羅斯啲新聞節目 成日見到普京 單對單同啲咩嘢部長傾偈指導佢哋做嘢

美國知識分子同冇知識分子有好大距離 不過整體上都開通過俄羅斯

LA

冇咩升跌 同香港差好遠

唔識

大概$40,000美金到

都冇嘅 我又唔係Chinese
I was from Hong Kong!!!

應該幾好 尤其係經過左之前一年嘅抗爭

日日扑野？

係答得慢咗啲啫 sorry 答唔切

仔似佢女似我

去票站投

老婆靚唔靚

唔好相認啊

要喺呢個槍管最嚴嘅加州買槍真係難過登天

多謝你 我行條路可能同你有啲唔同 但係都想同大家分享吓 個世界咁大 可以有好多可能性 唔使局限係一個答案或者一條路上面

夠唔夠膽大聲屌普京

左下係咪搞錯左

上年選侵侵 但係成個州都係民主黨 比佢哋攞晒啲選舉人票

日日喺屋企仲可以做啲乜？

我梗係話靚

等咗21日

但係美國嗰邊嘅知識分子係都要搞死特朗普先至安樂
就算要奶共奶biden都在所不惜

幾年前喺莫斯科轉機, 去咗莫斯科市區stay咗大半日。
感覺上傳說中嗰句俄羅斯諺語“只有傻仔先會對陌生人笑”喺莫斯科係通用嘅。
不過佢哋嘅冷漠應該只係冇乜表情，因為我每次問路嘅時候，佢哋都會冷漠地好用心咁指手畫腳畀我知點樣去。

樓豬一定好有錢

咁似casting couch

夠膽 唔喺俄羅斯就得
不過啲細路仲細 爸爸俾人拉咗就冚家剷

was 即係宜家唔係from hk 了
羨慕

槍械管制根本就係違反第二修正案

右手邊嗰張摸肥佬大髀添啊

冇諗過連bara 啤啤熊都有興趣

大部份人都係友善嘅

屋企幾多尺？

夠用就得

有錢冇尊嚴生活都唔會開心

有得諗咩？下次叫老婆揸機！

係屋企講咩文?

美國定俄羅斯？美國二千幾
俄羅斯得300尺

英文

Fire in the hole! Cover me!

有無見過佢 係咪好出名?

幾靚女 唔識

大唔大食

俄太都一齊住美國？
咁佢喺美國返工定家庭主婦？
結婚前咪同你老婆long d 一年先見一次？

中等

我：
佢：

我：Tonight or tomorrow?
佢：tonight?
我：yeah...
佢：ok...
我：oh ok.

係
湊仔
頭果兩年一年見兩次
之後返咗香港 叫佢嚟
同居左一年就結婚

俄的股票市場係點？
有無買？
受唔受美國股市影響？

移民黎講
莫斯科定海參威好

老婆頭髮咩色

冇 因為盧布會貶值 風險應該都幾高 不過真係唔識

賣到咁偏，你係叻既

你識俄文？
點溝通？

其他相

露台

梗係莫斯科 海參崴係大陸版嘅俄羅斯 莫斯科始終都係貼近歐洲 無論經濟文化人民質素都係俄羅斯最高嘅地方

啡金色

讀undergrad

咁啱老婆話要買 價錢又OK咁姐

識少少扮代表
都係英文為主

新西伯利亞/海參崴？通常遠東啲人淨係識俄文

佢鄉下係 Khabarovsk 附近嘅一個小鎮

有咩娛樂？ 睇唔明俄文

莫斯科都幾大，周圍有好多parks lakes shopping malls
再唔係可以去郊區住dacha 游水撐艇仔燒嘢食 又可以飛去其他俄羅斯城市好似Sochi 或者去歐洲德國法國意大利咁都幾個鐘飛機就到

你點學俄文

50個係香港首期都唔夠畀

利申廢柴冇能力移民

樓主做it應該都係bay area 啦

溝呢條女要咩條件?

點曬衫

上堂 russian 101

乾衣機

有無冷氣機賣？

我家姐個情況同你差唔多
佢嫁咗個德國人，而家美國生活，兩公婆係英文溝通
佢好堅持一樣嘢就係小朋友同阿媽一齊就要講廣東話，同老豆一齊就講德文，老豆老母同時喺到就講英文
因為多數係阿媽湊仔所以佢小朋友廣東話唔錯，德文差少少但都可以日常溝通

夏天可以好熱所以有冷氣機

海參崴唔會有野撈

經濟差冇分男女
貧富懸殊好嚴重

Sochi啲景同地方都幾正 好chill

磨牙

十里山路換唔換肩

有冇屌到佢老母?

咁你同佢屋企人溝唔溝通到？定係基本溝通？

老婆會唔會高過你...激嬲佢驚唔驚俾佢打

你瞞點溝通的

LA其實安全喎

老婆個處邊個破？
俄仔jj大唔大碌

老婆唔跟你去美國？

30歲都好盡
普遍係25
更甚係20

都已經夠好啦

你內子俄撚定俄閪啊

因為想脫貧？

仲戇尻, 同在美中國人一樣, 時不時過年/節日就返中國探親, 仲打飛機講到幾好幾好

呢個唔係你老婆咩

坦白講 鬼妹黎講 呢個身材唔算出眾

Is it because you are located in west coast?

點喺香港搵美國IT9工?

跟住就
(SL人UT)
(SL介UT)
(SL人UT)
(SL介UT)

莫斯科 不了

一年見兩次怕唔怕帶帽
或者你自己有無遇到誘惑/想出去玩？

Thanks ,巴打

我見你話你老婆唔高興，諗咗佢係反對

分隔兩地一年見一次，你個兩個小朋友同你感情無咁好

見你話你老婆已經無咁鍾意普京，擔唔擔心小朋友係俄羅斯生活個mindset 比人影響同世界各地有差距

嘩樓主溝女溝到咁偏

世界杯時去過俄羅斯細城市
真係窮到傻

唔怕自爆

有無去過白羅斯？

裝修好柒

Cyka blyat?

想問係咪寫程式先容易d係美國搵食？

如果server admin/network engineer呢d就機會少？

佢岩

你地識俄文?

對仔就係
女對女 一d都唔nice

傻仔，你去俄羅斯咪等於返中國咁樣，兩個國家根本好多野都一鳩樣。

點解揀俄羅斯

表妹帶仔上黎瘋狂做愛

你都講得有道理

係 不過夏元水浸得好厲害 基建做得唔好

佢對大部份荷里活電影裏面嘅俄羅斯角色都唔太欣賞 咁我都唔怪佢 你睇吓啲亞洲人都係做二打六多

咁講真大部份俄妹係以家庭為中心同埋好勤力 成頭家佢搞掂曬

冇 講吓姐

基本食飯 瞓覺 沖涼 單字 都用俄文溝通到 但係如果要講 深啲嘅時事國際關係梗係唔得啦

仲未有家暴

Ok 㗎

結婚之後去咗 一年先返俄羅斯一次

又唔一定 俄女世界上排名都算幾高 佢朋友裏邊有嫁亞洲人美國人歐洲人 南美非洲都有

點解咁講

冇話幾好幾好咁 只不過係分享吓居住同生活咁姐 俄羅斯係獨裁國家 但係對外國人都冇乜嘢 起碼我覺得到呢一刻仲係安全嘅 古巴都係獨裁國家 但係都可以好安全冇中共國咁仆街 中共國就真係不了 喺全世界嘅敵人 殲滅中共 唯一出路

係咪要搞到我離婚你先開心

但我sure我識啲人唔會對我哩挺仔有興趣掛 佢地rich到 同埋我見佢地對女都好好

咁做咩買槍擺屋企

喺連登問感情事一定建議分手/離婚

收歸國有未？

係喺West coast 不過都唔關歧視唔歧視 大家咁高咁大（嘴砲上）互屌係正常嘅 佢做D嘢閪 唔理佢白人黑人定亞洲人 有道理屌返佢轉頭就得 咁英文梗係要有返咁上下就會覺得冇問題 唔夠人講就梗係鵪鶉啲

喺嗰邊讀書之後就做嘢

追晒post想問下時序

樓主你美國讀undergrad, 咁我理解你係之後留低做嘢入埋藉?

咁你喺美國做做下嘢, 去俄羅斯遠東Khabarovsk旅行追你老婆, 追到後long D左一排, 再喺香港同居一年, 結婚再一齊去美國咁?

去到美國就生兩件咁高興/睇唔開

Long D真係講個信字 不過唔覺得有

咁後生細仔交多兩個朋友都無可厚非

成家都係美國 去俄羅斯都係探親玩同度假

都係旅行累事 不過其實世界都係好細

怕

冇

冇計啦 不過我覺得OK

有無教老婆講廣東話

都係嘅 cloud 都幾好

少少

呢個真 佢哋保護性都好強 老婆成日吸住我

講真中共國就閪好多 俄羅斯係有好多問題 但係佢哋都表面上搵方法解決 中共國直情將啲問題推晒響你身上 解決咗你

咁啱有機會，平

佢表妹好在有啲肥 如果唔係我驚我可能忍唔住

咁我真係唔知吖嘛

應該益下呢喥巴打

呢個係權利 做咩唔買？

有道理

未

係呀

有少少 不過好後悔 有次同我老母講起佢 佢豎起耳仔聽 大概都估到七成

太太頂得順香港天氣？又熱又濕
係咪覺得香港冬天無料到

會唔會想仔女上連登認識香港文化

平時屋企太太煮飯？煮唔煮中餐

需要大量美極

香港天氣真係好難頂 咁冬天梗係俄羅斯凍啲

會想細佬學廣東話寫中文 但係中文真係好難學強迫佢哋又唔想

中西俄都識煮啲

其實我覺得屋企有槍仲危險

咁你quit左美國份工去香港住一年？
嗰年喺香港又搵到工咁勁

香港冬天梗係凍過俄羅斯啦
冇暖氣呀

樓主同老婆係long d?
點樣維持感情？啲細路點生活？

之前份工做IT consultant 喺香港又有分公司 所以好好彩搵咗個位transfer 番香港

以前 long D 而家成家一齊

樓主識食

感動

做咩喺加州做嘢會去左Khabarovsk旅行

一dd 啦
佢地對「中國人」都好好
對日本妹都好好
不過見佢地對「中國妹」 即係台灣 香港 什至馬拉華人都好差
我識得唔多俄妹 都係十幾個

Cyka blyat

係LA住咗四年
雖然期間有黑幫仇殺
一般嚟講同香港一樣安全，係污糟啲
但無諗過買槍

驚你比俄妹引誘？

你老婆咪試過，又支持過普京

女朋友係俄妹
想學下嘢

我都去過兩次莫斯科
第一次自己玩幾日再去西班牙會合英國嘅朋友
第二次同屋企人轉機順便玩一日

係好cool ，同睇埋有差佬會捉人，街度見到差佬會有D驚

美國做it窮極有限

點解想返香港一年？

巴打咩年紀
老婆喺美國有無做野？

歐洲識 佢都係旅行
Khabarovsk 真係無原因係唔會去 非常偏

講到港女唔係

我嘅經驗 差佬都幾好 比香港啲死黑警連香港人都打 已經好好多

離婚率都高
打老婆梗有不過互打居多 俄妹並唔係逆來順受的
好多女性都會返工 家庭主婦亦都多

係愛呀哈利

四字頭了
無 不過疫情之後會

咁都合理少少
恭喜樓主

佢哋對反對派都好似打爆人個頭
普京極權政府下嘅棋子 好極有限

留低美國冇愛咩

全世界極權下嘅警察都係仆街 不過香港黑警係仆街中嘅仆街 冇料扮四條 甘願做中共走狗 打香港人就叻
721 831 果種明目張膽 真係冇喺全世界見過！

睇睇下都覺得有D 羨慕
工作關係成日都見到俄妹,身材好,波又挺
真係幾過癮

因為老婆易去香港難去美國？

波蘭妹 對女仔ok
捷克妹 對男女都pk
西班牙 同 意大利妹 對中國人都好熱情
波妹 港女 出名仆街唔使提

你抽嘢應勁過喇沙仔

媾到俄妹

當時俄羅斯人去美國唔易 而家仲難

喇沙仔勁啲 係屁股寫字 又封住個口

唔結婚真係帶唔到佢去美國

LM

有冇打算生小朋友

對比喺唔少香港人嘅單位 咁起碼叫生活

Fiancée visa 都快 但係最後都要結婚

兩件了

咁嘅價錢喺香港買個廁所都唔得

巴打勁啊 養一家四口
但疫情唔知會搞到幾時 仲有排無得travel
而家wfh 係屋企 話到明年夏天先要返公司

答啦

答左
正常 size

佢地啲性觀念係咪好開放？

平均十幾歲已發生關係？

三月到宜家 wfh! 唔比人炒嘅話真係會去到出年！

搵我做咩

係 北歐合法年齡都係偏低

好多連登仔想溝你啊

唔明點解俄妹會自卑 正到仆街
好想溝

民族面貌被主流媒體（主要係美國）渲染 對人民自我形象嘅影響都幾大

諗起啲中國人搵中介人起烏克蘭娶老婆

交朋友即係得閒flirt下果d?
定炮友？

應該唔洗中介 直接去烏克蘭讀書做嘢仲好

唔記得lu

相信你老婆都一樣

平時係屋企邊個煮飯做家務同屋企飯食開咩

男人偶像
屌你老母唔比like唔得

唔討厭黃種人咩

4月20號發生咗咩事？

呀嫂應該知問吓佢

老婆煮 中西俄咩都整下 唔識就上YouTube學下

呢啲又冇
依家並唔係共產主義 係獨裁 同埋普京嘅個人崇拜

你講嗰啲都有 不過好多時候 都係一家大細去郊外河邊燒嘢食同飲酒 relax 吓

巴打近LA 定SF?

有咩俄羅斯菜/食物你係覺得好食？

基本野羅宋湯同埋之前post嗰啲燒烤好食

俄羅斯都有好多中亞野好食 呢間係一間連鎖店 喺我屋企附近個商場有一間分店 佢咩嘢俄羅斯地區嘅菜式都有啲

連壽司都有但係梗係唔好食啦

仲有Georgian 呢種餅好食

岩岩先見到樓主
抱住條女 依家又話唔識

試過去紅場隔離個商場food court 食野，d喬治亞餃餃皮超厚

點解唔學俄文？

係呀仲有頂上面個定好粗 後來先知個定係用嚟當手柄抓住 唔係食㗎

懶

巴打長駐美國，一年返一次俄羅斯，咁香港呢？自己屋企人呢(老豆老母呀哥家姐細佬妹)，幾耐見一次？

有一張相有鬼妹屎忽

呢 D 叫 追魂酒，係酒鬼都識。有科學根據架。利用乙醇去减慢甲醇嘅代謝速度。
唔好屌鳩人啊。

香港家人都係一年一次

嗰個係表妹

樓主生左兩件戰鬥民族香港人

即刻增加左香港戰鬥力

大個左一定係靚仔靚女

香港個pool又多左人

咁都唔光榮？

樓主去得美國做嘅嘢都係有啲料
起碼英文同IT都掂
旅行去啲咁偏嘅地方簡直係探險家
去旅行溝俄妹唔係玩完飛
仲接埋佢去美國住
找數埋單生兩件

有膊頭有腰骨好腰妹腎好男人

欣賞

哈哈呢個post又幾有趣
咁多唔多港女搵俄佬結婚

樓主係我偶像

You live in downtown LA? Planning to move back to California next year. How much is the average price of a decent 400sqft one or 2bedroom apartment in the area?

多謝欣賞

多謝晒

我印象中冇見過

Thank you

Don’t know much about downtown LA. You can try Zillow or Redfin

係幾好嘅 不過日日係咁就會掛住城市生活

點睇美國越後生越高學歷越pro democrat，越老越低學歷越pro republican
香港越後生越高學歷越pro republican，越老越低學歷越pro democrat

關你撚事咩
人地食好住好屌好
顧掂自己先啦難民(自己視自己為難民)

咁商廈feel

共產未必一定唔好

係嘅！你中意啦

無野問
不過睇你個post覺得好開心
祝樓主生活美滿

多謝

呢個表妹樓主都嫌佢肥，要配美極…樓主老婆不得了…

俄羅斯人係咪好勢利

表妹有冇多圖

想學整俄國菜
老婆有咩拿手菜推介

都唔係 民風其實好純 不過咁就緊係有貪錢嘅仆街 少數

Sorry會自爆

好多 plov 好食 可以叫中亞焗飯

Borscht 啦 同港式羅宋湯唔同，用beet

之前試過俄國菜
一試難忘啲肉好鬆軟
啲汁可以好入味
啲湯可以好有層次
忍唔住打包返屋企
搞到我想學俄文黎睇吓有啲咩正宗食譜

佢哋係咪好興一鑊熟，跟住煲幾粒鐘個啲

一鑊熟好少 佢哋有好多細細碟嘅前菜 pickled mushroom pickled tomato 魚子醬 仲有俄羅斯咸魚 smoked 過唔煮就咁拎返出嚟食 有啲幾好有啲就麻麻 主要送酒

Cls 呢啲唔答啊 腐皮我都係咁話㗎啦

第日自爆咗搵返出嚟重死

總之好激情 好浪漫 好難以至信 又好高潮疊起 萬里長征 最終登陸成功！

收貨啦唔該！

plov 新疆都有

仲有lagman, manti都好撚正

你性格咁積極 又有目標 知道自己想要咩 亦坐言起行 唔會守株待兔 值得讚揚 祝你叫G成功!

以前香港冇乜俄羅斯餐廳 杜汶澤嗰間好似好正 (條女仲正）

企係當地男人身邊有無 壓迫感 /自卑感
定個個啤酒肚

冇 代表香港男士出國 擒左佢哋啲女 有一種好強烈嘅使命感 係呢個時代選中咗我！

其實俄羅斯啲男人都慣咗見到自己啲女比外國人溝晒 都幾撚慘 所以

香港人一定要獨立 自強不適 香港國民族尊嚴係非常重要的

你唔一定要食外國女 但係我哋要全世界嘅女（或者男）就係鍾意我哋咁有抗爭意志 不屈不朽 反對中共 重新建國嘅精神！

香港人又係 戰鬥民族
你老婆又去戰鬥民族
我諗你兩個細路
都係超級撒亞人

俄羅斯你不如係深圳買啦

咁而家升左定跌左？
用當地貨幣計，同埋以鎂計

應該冇咩升跌 如果你有興趣可以用呢個網站睇吓價錢Cian.ru

明白

睇過啲食譜
好似都要一下子整好多咁

pickled mushroom 原來都要一鑊熟咗先

幫人問，想問下係香港儲夠二百萬，係個邊買樓收租是否可達到財務自由？

打交果陣夠唔夠打?

唔敢講 因為未收過租 唔知法律同租霸情況 sorry 費事比錯資料

唔洗理呢啲人
睇你留言既態度都唔覺得你係曬命既人喇
我係絲呀 好好睇 追緊post

男人會羨慕妒忌恨你溝得掂俄妹
我男朋友睇av都話俄妹正
白白淨 仲要粉紅色

痴線 追post追到呢道
你份人真係謙虛又有禮貌
係咁俾人話你都會講sorry
隔住個mon都覺得你份人幾好相處
正呀巴打

咁真係唔大食
我仲成日覺得俄妹好大需求
會唔會死魚架？
會唔會用心幫你？

我都估到你會架喇
點忍呀大佬 欣賞你誠實

太過獎喇
上網姐 其實大家都唔洗太認真
有時我都會留言笑鳩人屌鳩人啦

比人發洩吓都應該嘅

一時時啦

美國間屋租定買

老婆自己一個係俄羅斯住？雖然結咗婚但係點樣維繫？

買

冚家喺美國了

想睇屋圖 apartment ?

巴打巴打
你真人係咪都幾正？（以你多年識啲女對你既評價）
見你識到俄妹 性格唔錯 去到美國又食到女

係咪好硬好持久

好熱血，感動。

好想食呢隻蛋餅

我想聽下巴打
俄妹同港女既分別/共同點/吸引之處係咩？
好同唔好都可以講下

搞到好想知呀 巴打大人

其實威權統治有咩問題
普京呢種總統先好

同俄妹搞 好似睇av咁
好正 冇男人唔想

俄妹
有冇概念圖

Pornhub 大把

男定女

咁靚！之前同朋友喺moscow旅行住hostel好舊 走廊又暗 𨋢又細

民主化都有問題 但係一定好過威權 period
好果可以精英討論 商議政策 再民主投票 咁就最好
其實連登就係一個好例子 好平台 將來可以借用嚟治國